香港抗爭延燒 網傳中共2支人馬「地下執法」 包括暗殺、滅口

香港抗爭延燒 網傳中共2支人馬「地下執法」 包括暗殺、滅口

2019-10-15

〔即時新聞／綜合報導〕香港反送中持續4個月，港警暴力鎮壓不斷升級，並爆出多起多起年輕人失蹤、自殺及被殺案，引發香港社會人心惶惶，而根據網友的最新爆料，指逾2萬名來自中共的公安、武警及秘密特工，已經進入香港進行「地下執法」，當中分成2股力量，一是冒充港警執行捉捕及清場；另一支來自中共國安人員組成的「祕密特工」，執行竊聽、綁架及謀殺棄屍等。

這起訊息來自署名「君子蘭」的網友在推特上爆料，他連發數文詳述暗殺力量的存在。

據君子蘭的說法，這兩支暗藏在港警之中的力量，一支是中共廣東公安和武警，直接穿上加入港警制服，跟港警一起動作，負責在示威現場驅散、毆打、捉捕、清場任務；不同的是，這群冒充港警的公安已獲得高層授意，可以「在捉捕示威者過程中會肆無忌憚地過分使用武力」，且不會承擔任何的法律後果。

另一支地下執法的力量，來自中共國安所屬的秘密特工，直接聽命北京國安部和廣東國安廳指揮，且可以指揮港警，除了少數合作對象外，不會在港警系統上留下任何紀錄。

這隊人馬主要負責對示威運動的核心人物進行電訊竊聽、跟蹤偵查、綁架密捕、刑訊迫供、謀殺棄屍的祕密任務，目的是要查清示威活動的核心人物、示威者間的互動方式、領導機構……..等內容，以打擊瓦解示威運動。

為達目的，這支祕密特工甚至不惜使用包括恐嚇引誘、暴力折磨、強姦輪姦、催眠餵藥，對不合作者一概會被自殺、棄屍。

君子蘭更說，即使目前香港已經出現多起無名屍，未來可能還會有更多人「被自殺」及發現更多無名屍。

係咪即係世界各國有藉口出兵支共?

首先要搵到證據

成日傳
垃圾共產黨永遠都係有虛冇實

呢篇野已經可以係証據
因為各國一早想出兵支共好耐
只係差個藉口

借個位黎用吓
今日起到區議會選舉前
每人感化一個藍絲變黃

我要真．文宣!!!!

所以堆弱智仲信有大台

pish

唔係好認同。
其實對付無大台嘅運動，政府以暗殺去達到"止暴"嘅作用根本行唔通。
風險亦好大。

幾十個手足一早比人殺左啦

宜家先講

港警露「北方口音」：趕緊走了嘿（視頻）

2019-10-15

港警露「北方口音」：趕緊走了嘿（視頻）

一些港警對待示威民眾的殘忍手段與中共軍警更如出一轍，令民眾懷疑中共軍警或已混入港警隊伍，執行暴力鎮壓的命令。（Anthony Kwan/Getty Images）
【新唐人北京時間2019年10月15日訊】日前推特上熱傳一段視頻，在畫面中可見有港警疑似露出「北方口音」，對其他港警高喊「趕緊走了嘿」、「走了，走了，趕緊的」。視頻引發網友熱議，紛紛指真的是「大陸公安來了」。

「十一」過後，香港警方的暴力鎮壓不降反升，一些港警對待示威民眾的殘忍手段與中共軍警更如出一轍，令民眾懷疑中共軍警或已混入港警隊伍，執行暴力鎮壓的命令。

10月9日，有網友在海外社交媒體推特上發布一段視頻，視頻中顯示疑似「速龍小隊」在撤退時，其中一人「疑似帶有北方口音」，他對著後方其他人用普通話大喊「趕緊走了嘿！」

隨後又有一個較粗的男聲用普通話叫道「走了走了，趕緊的！」在他們大聲喊話時，現場拍攝的兩名記者就站在旁邊。

隨後，有三名落後的「速龍小隊成員」陸續出現在鏡頭前，他們一個個舉槍朝人群方向密集開槍，疑似發射橡膠子彈和胡椒彈。

該網友在貼文中怒斥：在中共邪黨的善惡顛倒的獎懲制度下，這些家伙越發的沒人性了。看他們面對人群開槍有多隨意，就知他們有多冷酷。

清楚的北方口音❗️可以確定這些傢伙來自大陸‼️

「趕緊走了嘿！」

「走了，走了，趕緊的！」

🔹在中共邪黨的善惡顛倒的獎懲制度下，這些傢伙越發的沒人性了。看他們面對人群開槍有多隨意，就知他們有多冷酷。

下午8:25 - 2019年10月10日

這段視頻曝光後引起網友熱議，有大陸網友留言指出，「確實是大陸公安來了」又指「即使是大陸公安都很正常啊」。

路透社近日引述外交界消息指，自香港反送中以來，中共駐港部門人數至少增加了一倍，9月底的所謂「換防」就是變相增兵，進駐香港的還包括大量中共武警。

近日有香港警察在網上爆料指，每次有大型示威活動，自己和一些同事就「被放假」，並要上交肩章、警號。

這名警察還說，他看到自己警區的警察蒙面執勤回來，就上去打招呼，對方卻不理睬他。而且有同事聽到，一些「速龍小隊成員」在衛生間講普通話。他們懷疑自己的身份被混入香港警隊的中共軍警盜用。

反送中運動持續4個多月來，港警對示威者的暴力鎮壓越來越血腥殘酷，「港警」打斷男示威者四肢甚至頸椎，性侵女示威者，製造8.31太子站慘案和密集的「被自殺」事件，均被懷疑是中共軍警特務的「專業手法」。

10月14日，署名「君子蘭」的網友在推特上爆料，指逾2萬名來自中共的公安、武警及秘密特工，已經進入香港進行「地下執法」，當中分成2股力量，一是冒充港警執行抓捕及清場；另一支來自中共國安人員組成的「祕密特工」，執行竊聽、綁架及謀殺棄屍等。

最重要製造到白色恐怖，唔駛有無大台

白色恐怖祇對和理非有作用，亦唔需要咁做。

對和理非有用已經足夠有餘啦，香港根本就和理非居多。

所以777整條蒙面法出嚟。

禁蒙面法都有好多人講過係專登挑起火頭，再令和理非同勇武割蓆，係咪製造白色恐怖根本就係其之其次甚至可忽略，事實禁上蒙面法實施以降林鄭已經唔止一次叫大家同勇武割蓆，所以我相信呢個分析。再講特首同班武警或解放軍本身就應該就要分開處理同分開解讀，佢地製造咁多疑案目的好明顯係製造白色恐怖之外，有無大台根本唔重要。

請問我們有咩核心人物可以比佢暗殺？

佢地唔駛殺你咩核心人物，求其殺幾個示威者之後製造疑點再製造白色恐怖已經足夠有餘

推